Lenovo 手提

想問下呢部 呢個價錢到底值唔值得
主要一般文書 少量solidworks 睇片 LOL
有錯或更好求推薦

mbp

垃圾ideapad
如果要買ideapad 等lenovo R7000
買lenovo 只買thinkpad
我自己睇片 solidworks autocad microstation
Thinkpad L15 夠做 (用過T, X series 但一定out哂你畢直）

如果一定要T 就等T15

垃圾.

2020年仲得8g ram on99

同你同價
r7+2060+16gram+512nvme

Ching呢部係Amazon?
都幾吸引

Amazon都有

其實冇特別要咩 因為完全唔識所以上黎問

買NOTEBOOK最緊要睇埋重量

電量
冇電都係死 帶火牛又更重

Lenovo thinkpad 13s 有無得諗